[突發] 太子交通意外

傷者應該已送院了